你地覺得民意仲重唔重要?

我淺黃和理非, 我老母少少深黃, 老豆港豬, 依家全家睇住啲人擲汽油彈, 大家都開始轉向. 成班on9淺藍深藍親戚開始喺whatsapp group屌D示威者.
大家街都唔敢出.
先唔理大家覺得做緊嘅嘢啱唔啱, 可能亦有人覺得對家抵死, 但我真心想問: 你地仲要唔要民意?
我覺得大家中晒林奠計. 天琦講話唔好俾仇恨支配, 我覺得係啱嘅.
依場仗, 開始輸.

Ok 和理非自己搞撚掂佢囉 咁撚有計

啱呀

超合作運動！

［軍師入！］遲早要解決嘅問題

唔係話和理非大晒, 但係就算和理非行唔通, 亦唔代表擲汽油彈行得通.

我只係諗, 跟住嘅選舉點先可以贏, 依家民意開始逆轉, 如果今次選舉失利, 我地真係對唔住犧牲咗嘅人.